呢排d電子股升到 1070 TCL都爆升

1249佢親生仔 睇黎有機會追落後
佢都橫行左一排收夠貨再上

追少少貨玩下先

TCL平好多 隻電子已經炒高咗勁多